1011凌晨 懷疑popo棄屍

【突發】2019年10月11日
凌晨00:30-00:45

有市民發現到有為數7至8個全套武裝嘅防暴警察 及大型旅遊巴出現係西環域多利亞公眾殮房附近，發現警察利用大型旅遊巴作一個視覺盲點，走入旁邊既窄巷 而該窄巷 能夠通往岸邊！其後當警察發現市民留意到佢哋行為嘅時候竟然對該名市民作出一個不友善嘅眼神！
令人懷疑警察再次作出令人心寒嘅棄屍行為！ 希望各位大家可以留意下呢幾日會唔會發現多一單浮屍。 而水流好大機會會流向南丫島以及長洲一帶！

推

睇埋comment
有片

推啊！

Pish

玩死左就扔落水？

推 希望炒車

推
唉屌
推咁多呢啲post感覺好無力

pls

Push

推
希望炒車

炒車pls

10月11大約凌晨12點40-45分嘅時候係薄扶林道華富消防局對出燈位往香港仔方向有5-6部EU 豬籠車閃緊燈，唔知關唔關事

影果個手足係務住生命危險去影
要比更多人知

希望關事 因為如果有閃燈
反而棄屍機會細啲

舉報，開掛達人係cap水page

又嚟 ？就嚟跟唔上啦

求炒車

push

我真係寧願係炒車

留名....

推，希望炒車

炒車啦連登仔

咁如果有知情警察想爆料
可以點確保自己同屋企人安全
搵領事館或飛去美國爆係咪可行

睇到個人好崩潰

幫推
希望炒車

留名

［突發］［真］10月11 聲討及悼念VTC學生罷課集會

lm

人命何價
希望係fake news

深宵一推

殮房附近，咁條屍同殮房有冇關係？

大約凌晨三點見有不尋常快艇貼近華富海邊行駛

好人好姐點會半夜成隊防暴去殮房 話冇野我都唔信

你証實佢炒咗車

幾十年後d人睇返就會好似我地睇67暴動咁

善用香港水流預測系統

屌你老母，夜媽媽揸旅遊巴做乜撚。。。

FB PAGE果個開掛之達人2.0
係咪之前眾籌騙50萬果個?

求炒

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

屌你老母 班popo 快撚死啦

應該會係銀禧炮台對出

抄車plz

推左先

之前一早死，雪撚住雪到無血水，搞亂死亡日期，
咁簡單都唔明，定律黎架啦

阻止唔到 知道果時都已經。。

咁搵查吓條屍個人資料唔係有幫助？定律 咁搵人守住殮房多多少少都查到野

同埋要睇返飄浮咗幾耐，耐的話如樓主講去咗南丫島 或者去埋鴨脷洲都有可能
希望炒車

推有用reply

jm9

屌你死黑警

突然間咁多個衝出嚟話fake news..

。

可唔可以話我知係炒車...

唔夠國際文宣 HELP
TAKE ACTION NOW!

夠啦好無屌你老母

有無方法可以係每個偏僻地方或者海邊裝d隱閉cam

依個要推 屌你老母黑警

唔好捐錢咪得
但佢有一定影響力
至少呢單嘢有哋係畀料佢唔係其他media

依家香港影相都會俾人清算

希望個手足做足保護自己嘅野
要推 唔可以令佢勇氣被白廢

可否搵旅遊巴司機？

推
睇埋fb comment
希望炒車

推。。希望唔好係真

推！

✖️ popo
✔️ poop

唔好再侮辱狗狗, 佢地只係一pat 爛屎

推爆佢呀屌你!

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

真係好氣餒
但唔會放棄，絕對唔可以

推推推

連登仔唔係出名炒車既咩 唔炒邊有得笑
快啲大炒啦

佢老味

死左咁多人竟然都冇屋企人出黎

但好明顯老共容許佢地咁做，有咁強後盾支持班犬智商又咁低，高層求其作個原因佢地都信晒，應該唔會咁易內亂

癲

屌你老母

如果我地而家放棄，手足會嬲我地。
香港人反抗！

tui

bsckup

究竟殺左幾多人

我相信片主會有高清片 希望睇到車牌

Backup 啦
Fb依家好快鏟

希望炒車

但要棄點解仲要送去殮房
仲要full gear
扮平民扮黑幫棄唔係更加冇咁顯眼又少d 證據咩
希望炒車

其實點解棄屍要full gear
突登製造恐怖？

推丫！DLLM

真係承受唔到咁多，炒車啊dllm

條片得5秒睇唔出想表達d咩

繼續唔殺

What is the BEST USE of your time right now?

What will you suggest others to do to use their time wisely to achieve the top priority mission?

How much effort do YOU suggest others to " DWELL " on this case while other areas such as media team needs lots of help?

看片作文

棄屍地點附近好多大船經過 前面中有間野專用船運垃圾返大陸 或者連埋垃圾送返大陸
而且條屍夜晚晚放好大機會比船引擎打碎曬

推啊黑警死全家

而家根本就係 大把人冤魂不散

推呀

希望炒

Lm

又一名無辜市民被黑警謀殺

班狗唔識英文嫁
佢地d大sir就難講d

屌你老母死黑警

殺人兇手香港警察

???????

雪藏

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

又黎 吊你老木

一定要留住依啲case

死黑警

求炒車

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

好無力

搵人mon實殮房，睇有冇乜人異常出入。遲早實等到一單

屌你得5秒, 好心影耐D啦, 到喉唔到肺呀

pish

影國家級殺人兇手玩命

我反而更加有動力同決心夢中殺人

想炒車

成日又話冇殺人又話冇強姦 而加仲想唔認?? 死黑警dllm

831

我地仲成日笑鳩微博勇武
點知香港都有呢一日

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

對抗警暴，1011 十八區開花

千祈唔好無力
共狗就係想人無力
況且，香港已經退無可退
呢個係長期戰
撐住

唔係又啊嘛..

掉撚夠未呀屌你老母西

炒車plz

殮房有凍櫃

推爆佢啦

神探post全面退場

又黎

講過n次做野唔會著制服咁on9

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

收手啦黑警

5秒片

大家追查住個車牌

面對現實啦

我信呢班係老解黎！

黑警已經成為政權嘅劊子手

推上國際，當佢亞爾蓋達咁辦

推呀屌 我頂唔順了...手足 係我地既無能害死你地...

希望係真炒車

屌

push 求炒車

係

雖然好冇力，但推

警察究竟殺左幾多人

ppp

有無可能早過popo搵到屍體，睇下佢身上既傷痕，唔撚好再講死因無可疑！

Diu

tui cc

推
希望炒車
真心好冇力

希望抄車！

Tui

721831

你有咩居心?

點呀...屌佢地真係玩撚晒

拉人，審問，行刑，棄屍，發現屍體一條龍

有咩辦法可以公開揭發班人渣？

推 希望炒車...

下次要上前拍。再公開

分分鐘大陸公安嚟

P牌都要推

得5秒?

推。
好想炒車

[行動討論] - 跨區晨運

比我炒返鑊車啦！推呀

每次見到呢啲Post都想炒車
希望各位手足平安
推！！

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

黑警生不如死，永無安寧

遍地開花

俾我炒車啦

幫手推啦屌你老母 殺人啊

好恐怖

大約1845 有一架警車同一架消防潛水拯救車喺沙宣道落西環方向

仆街，炒唔到車

唔好啊

吊推 唔可以麻木

生要見人, 死要見屍

渣車經過要多加留意

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

推。

1個鐘前都有狗入殮房，不過係2個blue objects

利申 跑步經過見到 希望唔係特別野

推到

炒車pls… po主要好好保護自己